一人一個失望既原因

有冇人原諒夠失望夠了 最後真係分左手

每次對我嘅承諾都係信口開河，講完就算
去到後尾我已經唔知信唔信佢好

有冇然後 可唔可以講多啲

同fd食飯都唔同男朋友食
同fd打機都唔想去屋企樓下同男朋友食個飯
同fd打機都唔想男朋友上佢屋企買埋餸煮埋飯比佢食
約男朋友3次放2次飛機
一噪交就話唔啱就分手

但係都係中意佢點算

厭左

可能我太cheap

FD係男定女先

男，成堆佢d中同

最後真係分開左？

未呀，仲一齊緊，唔知佢點諗

承諾亂吹
flirt女
送女番屋企 帶埋上自己度話放低野
呃你電話冇電 同第條女出街
分左會番黎 會見番 點知一去不返仲要有埋第個

係咪等到心淡先捨得放手

take care聽落都慘

呢個真係渣

你呢家變前度 佢可能會搵返你呢

唉唔知，我d fd都叫我分手
我係唔做野就周身唔舒服既人
佢就中意鳩hea
其實幾唔夾

搵返我都冇用，就算感情照舊，但信任冇咗就係冇咗返唔到轉頭

wts俾人hea覆

價值觀唔同 真係好辛苦 永遠取捨唔到平衡

冇左隻豬之後 你有冇再交男朋友 佢有冇介意？

信任冇左 我依舊同佢一齊 自作自受 好想有人鬧醒我

感情淡左？定因爲咩事

佢係未大個定點...1年前我同佢都仲明佢諗咩
但係呢1年見得太多野，諗得太多野，個人唔同曬
但係佢仲係一樣冇變過，我愈黎愈唔知佢諗咩，好辛苦

心理陰影大放吾低佢 冇識過新男朋友

中共仲未滅亡

幾歲～

咁佢呢？我以前個ex講到有幾放唔抵我 最後呢家都拍緊拖 我相信你有一日可以放底佢

冇諗過佢可以分左手2個月就帶條女上屋企係床影相set埋做icon
吾出軌既男仔係咪絕種

19

點解係都要做傷人既事唔知醜字點寫 仲要懶威咁款

對佢有期待

好冇安全感喎點解仲要一齊呀

唔出軌嘅男仔就會俾女player玩殘
正如唔出軌嘅女仔俾男player玩咁

不嬲啲雞都係咁 覺得搶到番黎有滿足感

因為仲愛佢 唔捨得佢

偏偏我ex當佢係寶 人地感冒就問洗唔洗陪你睇醫生
我病就叫我飲多啲水 仲驚死我傳染比佢

佢出軌你都照忍到？

咁祝佢地繼續交叉感染

講完樣嘢冇次做到
失望夠就分開啦

屌 我中學都識條臭雞 係男仔面前扮曬楚楚可憐 不過一隻手掌拍唔嚮

暫時未肉體上出軌

例子？好難達成？

想同個有好感嘅女仔傾計 跟住佢好似係到hea覆我咁

隻雞主動送上門 唔通唔食咩
出軌行為有一次就有無限次
冇得改

精神上出軌唔算出軌？
未有機會肉體姐

最撚on9係自己
當初以為自己可以改變到對方
到後來失望夠 放棄咗
自己都會過得舒服好多